感建分 工建辭 家建搬

已經解決到世界90%問題

👌🏻

支持？

屌，真

民主建港

8/10

建設民主中國

左

歧視我地中國人？

樓建買

apple產品一律用家問題?

推

連登嘅話仲有樓建賣

仔建落

IT：壞建Boot

佢想幫你打飛機 同暗串你幼

愛建做

你冇改錯名

張建宗

關你撚事 or 關我撚事

else:
print（“屌你老母“）

民建联

俾你講左添

民建聯